其實咁多遊戲要買黎玩

點解冇一個平台可以以月租形式比月費就可以玩晒所有game 好似Netflix睇戲咁既平台
網吧自己都可以整個遊戲menu 點解冇人整個月租平台出黎比人玩

你參考下Spotify就知道點解做唔起

Ps4日服咪有囉

好多年前10年都有
已經有月費制用cloud玩佢host既game

睇下steam有幾賺錢就知

Origin咪有

playstation now
不過根本做唔住
一般人聽歌可能一個月會聽成千首唔同既歌
計落月費就吸引
但玩game一個月最多咪玩一兩隻
二手一買一賣玩幾個月都唔洗50蚊
月費根本唔吸引

origin
完

可以既，不過d game起碼5-6年前